［求學］屌同𨳒 有乜分別

求賜教

屌多人打啲

𨳒係針對處

又幾時開始屌/𨳒會同做愛拉上關係

本網無禁用𨳒，不必忌諱